\section{Resultados experimentais}

\begin{figure}[H]
\centering
\resizebox{\columnwidth}{!}{%
   \includegraphics{2200_19.png}
   }
\captionsetup{type=figure}
\caption{Gráfico obtido para o circuito inversor com resistência de carga. A presenta-se aínda delineada a zona onde o transístor teóricamente estaria em corte}
    \label{ab1}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\resizebox{\columnwidth}{!}{%
   \includegraphics{CMOS.png}
   }
\captionsetup{type=figure}
\caption{Gráfico obtido para o circuito inversor CMOS}
    \label{ab1}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\resizebox{\columnwidth}{!}{%
   \includegraphics{TIMECMOS.png}
   }
\captionsetup{type=figure}
\caption{$~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~$}
    \label{ab1}
\end{figure}
